有冇人覺得ikea嗰芝士新地筒係世界級？？？

好好味啊！！！
點解會咁好食架？
又滑又有清熱芝士香味
仲要只係$4.5
以後食唔到點算啊

Ikea 根本世界級